【功能分類】占卜定算命好呢？

我前兩年因為錢同女人嘅問題所以學術數，先學易占再學八字，可能我自己真係唔會諗太長遠嘅野，所以覺得算命真係冇占卜咁好，如果有人問我學咩術數好我真係會推介占卜，唔知大家有咩睇法呢？